連登有冇人識平井堅

其實自己都唔記得呢個人
岩岩係youtube由其自己loop
突然覺得有D熟 睇個名 係平井堅
細個成日睇D片見人用

堅哥首輕閉隻眼聽左十幾年都係咁正

神人神曲

sony一姐

好鍾意佢首 sentimental

爺爺古老大鐘

Ken’s bar 2

佢把聲真係太獨特
一聽就知係佢

在世界中心呼喚愛？

I wanna be your pop star

依到終於有人講佢
鍾意咗好多年

以前見過佢黎apm出席活動唱左首歌，好正

當佢神咁拜

基佬

都有成八年....
宣傳japanese singer隻碟

不過睇黎都唔會黎香港做演唱會

世界中心呼喚愛首歌

基佬軒

仁醫

Your love forever..

日文童話

Your love forever

一樣，加多隻Why

真係好用心唱。雖然d音唔穩， 不過好feel勝過一切